英國人做得到的，我們也做得到

英國人可以迫到200萬人上街咩？
In支那I trust

英國可以和平咁由專制走向民主
中國